走呀咁多位 退場呀 癱瘓機場 目標已達成

唔想再有手足俾人拉 仲要機場係冇路走
問心 佔領機場都係為左癱瘓機場 令飛機升降唔到 打擊經濟 最終政府跪姐
依家機場就癱瘓左 做咩唔走呀？
你地慌死過兩日冇得黎機場咩

你地唔通以為警察話唔清場就唔清場咩
黑警扮示威者搞事已經出師有名 搞撚掂你地啦
大家要為將來打算下呀 真係已經冇左好撚多義士架啦

推

負皮我冇所謂 你地最後冇事 喪鞭我又點話

散水撚